<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">A Demonstration</string>
    <string name="nav_header_title">Ritter Apps</string>
    <string name="first_name_label">Irgendein Vorname</string>
    <string name="last_name_label">Igendein Nachname</string>
    <string name="contrast_ratio">Kontrastverhältnis</string>
    <string name="send_first_name_bt">Vornamen senden</string>
    <string name="send_last_name_bt">Nachnamen senden</string>
    <string name="full_name_text">Drücken Sie die Taste unten, um den vollständigen Namen anzuzeigen.</string>
    <string name="logo">Logo von A Demonstration</string>
    <string name="edit_fields">Eingabefelder</string>
    <string name="version_of_wcag">Die aktuelle Version der WCAG ist 2.1.</string>
    <string name="display_full_name_bt">Vollständigen Namen anzeigen</string>
    <string name="image_buttons">Grafische Schalter</string>
    <string name="reset_questions">Fragen zurücksetzen</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Navigation öffnen</string>

    <string name="nav_header_desc">Navigation Kopfzeilen</string>
    <string name="headings_stricture">Überschriften-Struktur</string>
    <string name="alternative_texts">Alternativtexte</string>
    <string name="no_alt_text">Fehlender Alternativtext</string>
    <string name="decorative_graphics">Dekorative Grafiken</string>
    <string name="informative_graphic">Informative Grafik</string>
    <string name="no_alt_description">In diesem Beispiel wurde der Alternativtext absichtlich weggelassen. In der Praxis kommt es sehr oft vor, dass der Alternativtext versehentlich weggelassen wird.</string>
    <string name="deco_graphic_description">"Diese Grafik ist rein dekorativ, und der alternative Text wurde leer gelassen, damit TalkBack die Grafik ignoriert und kein unnötigen Text ausgibt.  "</string>
    <string name="heading_description">"Bei Überschriften gibt es einen Unterschied zwischen nativen Anwendungen und hybriden Anwendungen mit eingebettetem HTML-Inhalt. Während es in HTML sechs Überschriftsebenen h1 bis h6 gibt, gibt es bei nativen Apps keine Überschriftenebenen. In nativen Apps wird das Attribut android:accessibilityHeading \"true\" verwendet, um einen Text (textView) auf einer nicht visuellen Ebene als Überschrift zu kennzeichnen."</string>
    <string name="contrast_description">"Dem Kontrastverhältnis wird bei der Entwicklung mobiler Apps oft nicht genügend Aufmerksamkeit geschenkt. Gerade bei der mobilen Nutzung ist ein gutes Kontrastverhältnis jedoch für alle Nutzenden wichtig, z.B. bei der Nutzung mobiler Geräte im Freien bei Sonnenschein. Nachfolgend finden Sie einige Beispiele für gute und schlechte Kontrastverhältnisse. "</string>
    <string name="passed">Bestanden mit 21.0:1, HEX: #ffffff auf #000000.</string>
    <string name="just_passed">Gerade noch bestanden mit 4,5:1, HEX: #00e9ff auf #5a4dad</string>
    <string name="failed">Nicht bestanden mit 2.3:1, HEX: #ffffff auf #a0b0a1</string>
    <string name="just_failed">Knapp nicht bestanden mit 4.4:1, HEX: #ffffff auf #0083a1</string>
    <string name="failed_with">Nicht bestanden mit einem Kontrastverhälnis von? HEX #ffffff auf #ffbb86fc</string>
    <string name="passed_with">Bestanden mit einem Kontrastverhälnis von? HEX #ffffff auf #006400</string>
    <string name="alt_description">Im Folgenden wird gezeigt, was von TalkBack in den drei häufigsten Situationen vorgelesen wird (kein Alternativtext, dekorative Grafiken und informative Grafiken). Um einen Alternativtext für Grafiken bereitzustellen, wird das Attribut android:contentDescription=\" \" verwendet.</string>
    <string name="informative_graphic_description">In diesem Beispiel wurde davon ausgegangen, dass die Grafik informativ ist, weshalb sie mit einem Alternativtext versehen wurde.</string>
    <string name="informative_graphic_alt">rollstuhlgängig</string>
    <string name="contact_information">Kontakt Information</string>
    <string name="first_name_send">Vorname wurde gesendet</string>
    <string name="last_name_send">Nachname wurde gesendet</string>
    <string name="description1_editfield">Im Folgenden wird gezeigt, wie sich TalkBack verhält, wenn die visuell sichtbaren Labels nicht mit dem entsprechenden Eingabefeld verknüpft sind. Um die sichtbaren Labels mit den entsprechenden Eingabefeldern zu verknüpfen, wird das Attribut android:labelFor=\" \" für das Label mit der zum editText gehörenden ID als Wert verwendet.</string>
    <string name="description2_editfield">Im ersten Eingabefeld wurde der Link zur sichtbaren Beschriftung absichtlich weggelassen. Das zweite ist korrekt mit der Beschriftung verknüpft.</string>
    <string name="released_wcag">Die aktuelle Version wurde im Juni 2018 veröffentlicht.</string>
    <string name="what_is_the_current_version_of_wcag">Was ist die aktuelle Version der WCAG?</string>
    <string name="when_was_the_current_version_of_wcag_released">Wann wurde die aktuelle Version der WCAG veröffentlicht?</string>
    <string name="Description1_imageButton">Dieses Beispiel zeigt, wie sich TalkBack bei grafischen Schaltflächen verhält, die keinen Alternativtext enthalten, und zeigt gleichzeitig, wie die Schaltflächen für Menschen mit eingeschränkter Feinmotorik besser nutzbar gemacht werden können.</string>
    <string name="Description2_imageButton">Bei der ersten grafischen Schaltfläche wurde das Attribut contentDescription=\" \" absichtlich weggelassen und auch das Touch-Target wurde nicht angepasst. Die zweite grafische Schaltfläche hingegen wurde korrekt beschriftet und das Touch-Target wurde durch Setzen der Attribute minWidth und minHeight auf 48dp angepasst, so dass die Schaltfläche größer dargestellt wird und somit leichter zu bedienen ist.</string>
    <string name="question2_imageButton">Frage 2: Wann wurde die aktuelle Version der WCAG veröffentlicht?</string>
    <string name="question1_imageButton">Frage 1: Was ist die aktuelle Version der WCAG?</string>
    <string name="contentDescription_imageButton">Erhalten Sie die Antwort auf die zweite Frage.</string>
    <string name="somethings_wrong">Ups, da ist etwas mit der Tab-Reihenfolge schief gegangen.</string>
    <string name="tab_correct">Jetzt ist die Tab-Reihenfolge korrekt.</string>
    <string name="help_first">Hilfe zum Vornamen</string>
    <string name="help_last">Hilfe zum Nachnamen</string>
    <string name="dark_mode_heading__html">dark_mode_heading_de.html</string>
    <string name="graphics">Grafiken</string>
    <string name="headings">Überschriften</string>
    <string name="tab_order">Tab-Reihenfolge</string>
    <string name="contact">Kontakt &amp; Datenschutz</string>
    <string name="description1_tab_order">Menschen mit eingeschränkter Feinmotorik sind möglicherweise nicht in der Lage, einen Touchscreen zu bedienen. Daher ist es wichtig, dass eine App auch mit einer über Bluetooth angeschlossenen Tastatur bedient werden kann und dass die Fokusreihenfolge der Bedienelemente korrekt ist.</string>
    <string name="description2_tab_order">Im ersten Beispiel wurde die Fokusreihenfolge absichtlich ignoriert, aber im zweiten Beispiel ist die Fokusreihenfolge korrekt</string>
    <string name="contentDescription_passed">Bestanden mit 21.0:1 HEX:  # f f f f f f     auf #000000.</string>
    <string name="contentDescription_failed">Nicht bestanden mit 2.3:1, HEX: # f f f f f f auf #a0b0a1</string>
    <string name="contentDescription_just_failed">Knapp nicht bestanden mit 4.4:1, HEX: # f f f f f f auf #0083a1</string>
    <string name="contentDescription_failed_with">Nicht bestanden mit Kontrastverhältnis von? HEX # f f f f f f auf #ffbb86fc</string>
    <string name="contentDescription_passed_with">Bestanden mit einem Kontrastverhältnis von? HEX # f f f f f f auf #006400</string>
    <string name="privacy">Datenschutz</string>
    <string name="privacy_text">Die App \"A Demonstration\" speichert keine Daten dauerhaft (auch nicht lokal auf dem Gerät) oder gibt sie an Dritte weiter.</string>
    <string name="dark_mode_usage.html">dark_mode_usage_de.html</string>
    <string name="usage">Hilfe</string>
    <string name="edit_field">Eingabefelder</string>
    <string name="heading__html">heading_de.html</string>
    <string name="usage.html">usage_de.html</string>
    <string name="privacy_text2">Es gibt zwei Formulare in der App, dies sind jedoch nur Beispielformulare. Die Daten, die Sie in diese Formulare eingeben, werden nur auf demselben Bildschirm angezeigt, aber nicht gespeichert.</string>
    <string name="More_button">Hilfe</string>
    <string name="alert_title">Ein Fehler ist aufgetreten!</string>
    <string name="alert_message">Bitte geben Sie einen Vor oder Nachnamen ein und klicken sie auf den dazugehörigen Sende Schalter.</string>


</resources>